點解最近多左咁多支那紅巴士

九巴洗唔洗咁樣奶共奶得咁核突
仲要紅中帶黃

九巴40年前都係大半架紅色

英國紅啊

紅色不嬲都係狗巴主色
係佢D車依家核突姐

紅巴咪又係英國用緊果d 款

強國品味

係咪無睇新聞... 英國紅呀

呢款巴士d位坐撚死人
9巴d死人設計。。

英國紅唔係咁橙，深色d
九巴果隻係支那紅

其實係九巴logo自己隻紅色

依家用咩色都要分國籍

好無聊
以後咩都唔好用紅色好冇?

痴撚線係咪啱啱出冊